［有圖］朋友比狗咬完 收到呢一個大陸恐嚇短訊

回佢捱得過支那肺炎先講野啦

轉Number啦命仔要緊

打去問啦 轉Number應該唔使掛

哭𠹌咗

樓主一定係啲動物台戅鳩
網上能醫百病個啲柒頭

可能就係諗住用肺炎殺人

有邊撚個仲妄想香港係安全？！
以為自己仲可以僥倖地苟且偷生？！
下一個被消失嘅隨時就你你 或你身邊嘅人！

法治？ 法你老母呀！
依加就算比人恐嚇都唔知可以搵咩人幫手！
已經全面大陸化左啦！

係咪用左國內品牌手機？

推推推推推。大家要重視

推呀 命仔緊要

家庭plan 都可以轉號碼

咁快又重施故技？製造恐怖

祈求大陸死埋十億八億人
之後政權倒台
阿們

家庭plan緊要定條命緊要

支那政權做野特別賤鳩格

真係嬲到我仆街

要睇用邊個台。一陣轉完號碼，身份證不變

用支那機 怪咩人

之前有人講過被狗影過大頭mark 資料
之後起底網見返

總之，依加要大大力廣傳呀！！！

「你地」？大陸人用「你地」？

戇鳩，反對暴力，但又要＂殺光＂人，根本自己暴力一萬倍

smartone 100蚊有得換number

講真 咁樣我又唔會驚嘅

已經夠料去美國申請難民保護

但其實俾狗咬中你都等於俾狗起咗底啦，自己出門小心啲啦。即刻學下點樣知俾人跟蹤

你認真？

驚西咩 支那狗得把口

佢有你資料，老實講
你轉完number 佢都有辦法搵到你

美國難民申請只係需要你證明相信你自己政見係該國相當可能會被逼害就可以
樓主有被捕及後有恐嚇SMS ，已經證明到上面講法

屌 我都睇下先 我收到恐嚇電話

好多起底係度玩野

好撚賤

搬去住hall/合租
現下最安全既生活方式

你問下移民agents，上年都有幾個支那仔咁樣做

推

大陸好似冇太空卡 .......實名登記？

覆佢: 你搞錯了, 我是愛中華民國綠絲, 一起殺晒香港啲假愛國暴徒, 一起光復武漢好同胞

之前去深水步話冇，咁會唔會有d鬼祟野就唔知

之前有個俄羅斯server嘅藍絲起底網
連登已經report過好多次
啲黑警將被捕人士嘅資料擺左上去
你朋友好可能係咁流出左個人信息
應該只係小粉紅玩電話恐嚇啫

轉電話之後, 以後唔好接陌生來電
同老細傾(如果老細係黃), 如果喺公司有專用內線, 轉另一條內線
以後唔好返大陸, 或接近高鐵範圍

支那人會叫自己做大陸人架咩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

轉冧把轉工已經甩左，

支那賤種

但係連新公司內線都知
似係國安多啲

幾時先死清光

Apply 入美國visa 先

樓主自己都要小心
建議你朋友轉工搬屋展開新生活
換電話換plan太空機太空卡
有冇全能既連登仔可以check下個大陸電話來源

同佢講,希望佢有命落黎香港

香港有出手機？

仲有 叫你朋友報比solomon知 最好開樣
從來都係高調最安全
無名無姓冇樣都真係被自殺左都唔知
唔好怕麻煩 命仔緊要呀

Agger 依家係俾一個國家極權恐嚇而狗係有份參與

應該係話比定資料美帝先
有咩唔好彩既 起碼可以爆大獲
唔好做不明不白既義士

我都收到電話,我講英文話come kill me, you thick wanker. 佢馬上收線

直接約出來隻揪

死就應該唔會
但應該會好似黃埔果單比人斬斷手

覆條友
搞掂武漢肺炎先講啦7頭

push 希望無事 出入要小心

老細藍定黃
黃既最好report下，知道內線恐怕有同事篤灰

Btw 報議員開記招啦
高調先會安全
放連登可以驚剔世人 但保護唔到自己

玩電話唔明有咩好驚

帶刀出街切生果 使驚麼
反正都係死 不如拉幾件落地獄
我由721果日起就keep住把据木刀係袋

最驚佢唔係淨係玩電話遲啲有其他野

都唔驚 東亞病夫惡唔到出樣

搞左幾耐

叫位手足定時報平安

國安想做野 咪周圍裝cam有乜事擺上Twitter

國安咪又係支那狗一隻 綀武保護自己

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌.....

lol

我都轉緊幾個月後就完約

你呢句野已經有答案

親，香港的口罩賣光了，等有貨我再通知你們來吧，祝身體健康

真喺會做就唔會出聲
出聲就唔會做啦
驚咁多 街都出唔到喎

有顧慮就做多啲負重訓練 練大隻啲

咪撚慳啦個幾舊水

天滅中共
黑警死全家
林奠落地獄

巴打好霸氣

Simon Cheng話留意帶手帶既人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

約對方出來私鳥

起到你朋友電話會起唔到你朋友個家庭plan?成個轉啦

個timing係啱啱好？坐完48就有人恐嚇？
平時有無係facebook同啲五毛藍絲泥漿摔角嘅習慣

只要知你公司叫咩名，比錢印度佬就可以搵哂你公司內線仲要好撚平

所以香港男人真係要做gym

冇黑警
一早熔撚咗你

我覺得似係D狗放左佢資料上D唔知乜柒藍屍網 試下揾下再留底 光覆之後清算隻狗

『你地』 ？？ 咁口語化嘅

昨天個post 入面
個女人話身邊的人被威嚇
好無助咁

中環 數名警員包圍一名女子

大陸人不嬲講就凶狠 做就碌撚
驚閪咩
落嚟睇下邊個殺邊個

咁個短訊講得無錯，根本大陸人個個都係咁諗。

調返轉無海關無警察，港豬又敢唔敢返去殺十三億人呢？所以比人睇唔起係有原因嘅。

我都覺似本地做

對唔住大佬

#172 回覆

班狗北上叫完雞send

I mean 熔左大陸個個

send句 i'm watching you佢啦

Push

啱呀，無哂班狗保護，睇下邊個死先
國定殺戮日

快d回覆短訊

香港勝在有popo

落唔到黎咬我呀？
落黎啦

都講左廣東, 或者重點啲講, 廣州佬根本八成已經被完全洗腦,
唔可以當佢地係自己人, 甚至連人都唔係

應棍

13430574057 wechat search 可搵到果個人

咩公司，有咩支那同事

又迫我地認自己係中國人,又話殺光我地,咁係咪殺光中國人先?係既話你郁手啦,你可以殺哂d中國人既話,我唔介意犧牲

你驚到咁？ 我add左佢傾計

留名

係

係！麻煩都要cut
一陣搞到朋友世伯伯母仲濕滯

中咗重要唔好死住，
用高劑量抗生素醫好佢，
醫撚到佢骨枯又穿肺，
永久傷殘國家養

拎得返電話定補卡？

打返比佢8964

手足放心，已鑑定此人為智障無誤，唔似國安lmao

好撚on9
大家有玩具玩
千祈唔好瘋狂we7佢 千祈唔好

你頂得住中國肺炎先講野啦

雖然on9

不過搵到公司內線都小心d

似跟左一排

嚇鬼咩，夠膽郁手殺你全香港腥香港人

公開秘密啦
黑警警資料庫
一直疑似有途徑直上大陸

日日搵個朋友報到 有咩事都知

覆佢大家咁話

下次留電話俾班狗，留太空卡咪得囉
太空卡電話號碼我已經背熟左

嘩..屌..

push

嚇下你，你唔再出咪冇事，樓主應該被人跟蹤緊，唔好夜晚行街

晒自己電話費

巴打幫我試埋我幅圖啲大陸電話得唔得

痴線佬

痴撚線

我剩係睇得明你地兩個字 大陸哩d語文水平咁差㗎咩

太空卡+需要時用埋vpn

其實唔奇

D大陸人仲係以為呢邊唔識反擊

唔關部支那手機事
9成係popo將你個fd資料放左出去藍屍gp到
叫班藍屍搞你

之前癲狗日報個記者都係因為咁而比藍屍伏到

係唔係上左個個咩hkleaks 我都識人上左去比人搞

i mean比人擺左上去

9x9 黑警放出去啦

有時d野，黑警唔方便出手做
咪搵藍屍做condom囉

之前個廢老火人都係一樣
Popo唔方便做，搵藍屍做就得
連安家費都唔使比～

Anyway叫你個fd出入留意下有無陌生人吊尾
結伴而行

快啲求其轉個number啦唔好理咩家庭plan啦 有乜可能被狗咬完用返同一個

好撚驚屌你老母大陸仔

鷄乸甘大個冧把俾你，
去查號。

咪係囉大陸電話實名制

支chat 都揾到佢

再去查下佢嗰名

屌晒d黑警老母！！！

驚得咁多？
你見過要落嚟郁人嗰啲喺會預先通知人郁人？
不過防止俾人騷擾咪換冧把算囉

鄭文傑喺大紀元訪問
大概3:30
應該係喺香港既國安

係要攪佢仲點會出啲咁嘅嘢？